差佬知法犯法(葵芳警署）

我知依件事好低死。但22條先最重要

唔可以比佢一日三改新聞稿。

希望全個連登都討論基本法22條

對準政權嘅，夜晚港共為22條解釋不清道歉

On9

你一日剩係可以做一樣野？

大家今日食飯 唔好痾屎

起底唔係咁用㗎⋯⋯

可以推翻之前個D咩炸彈案！！！
白粉強又話收到炸彈，自己同袍做都唔知

同路人。都屌。講經咩

Push